點解大家會仲信有真愛

眼見周圍都快餐
玩app都個個sp/fwb/sl
身邊啲frd啲感情問題多到爆炸
綠帽既人日日有
跟本依家啲人都唔識咩叫專一
有感情問題 吵兩句就想分手
係第二個到搵到認同感就派帽
無feel就唔諗住維持
直接next

講到尾 荷爾蒙無咗就咩都唔係
真愛呢家野係咪都巿傳說

我相信仲有10%嘅人係真愛

我都覺得係

我都相信
起碼自己都唔係樓主提到嗰種人先

唔好話真愛 好聚好散都難

Sor lo
最慘係我連自己都唔信自己做到
先咁質疑

成日覺得都係咪出去害人啦
都係摺埋單機算

我都唔想害人，覺得自己又脾氣差又花心所以寧願單身，到yr3都唔拍拖

知點解唔改？
Btw 買咗switch未？

唔信有
自己都花心

你好污糟呀

睇你遇唔遇到啫

喂！
大家搞清楚！
係幻愛嗰個葉嵐臭！
我都覺佢正一_________ 嚟㗎！
但我本人姓蔡㗎！
叫cecilia啊！
唔關我事啊
我都係打份工㗎咋😝

真 呢一代 無真愛

改緊啦，但好難

本身都信有 但自從跟個frd一齊down app之後就發覺所有野都bullshit黎

真 簡直三觀重整
交配app黎
Hmd直頭偷食app
個撚個人地再加sp傾甜
更加唔好講tg啲sp match gp

我A0

我都唔玩交友app

大家可以係到起個搵真愛tg gp

結果成噸厹衝入去

搵人真心交流都難啦

被"真愛"轟轟烈烈地帽左之後.....我已經睇淡曬

呢個世代帽變得好閒

你信唔信有鬼

專一只係用黎捆綁家庭模式嘅道德勒索 依家已經同傳統婚姻一齊步入咗墳墓

都信

我覺得又唔係嘅

不過講真
預期話真愛
其實最主要係唔信
自己會咁好彩咁遇到個
真心想過一世既對的人
成世都對唔厭既人

通常都幾講個個人既eq
見識 兩個既興趣 脾氣呢啲
好撚難夾

真愛呢家嘢真係可遇不可求
樓主感情有煩惱?

真愛猶如鬼魅，眾口相傳，然目擊者稀

講得啱啊

未經歷過，係唔會知
亦只有經過，過後才知

預期話煩惱
似係障礙多啲

每次一對人有好感就認唔住縮
又未試過有個人可以好鍾意好鍾意
次次有好感就開始調整自己心態
總之好似好驚會太鍾意人

搞到成日俾人話我play9人
但明明就係個膽小鬼

三your mom

真
有啲人可以直接不讀不回消失 完全唔撚理人感受

即刻心諗有冇真心當我係人
可能一直被呃緊

Sor lo
講緊人生觀，價值觀，消費觀

唉

我信仲有嘅 只係哩個世代難啲遇到🧐

或者咁講啦 通常我哋會拎一啲極端例子出嚟討論多過拎一啲正常人出嚟討論 但係其實仲有好多正常人係有正確嘅價值觀擁有緊一啲正常嘅愛情 所以樓主唔好灰心

我都係
最少我冇feel會講分手點都唔會派帽

想愛又不敢愛 既期待又怕受傷害個種?
點解要調整自己心態嘅？

我都好怕太投入太鐘意人，始終試過比人漁翁撒網咁攞黎攝時間
呢世人唔洗出pool架啦

有時不讀不回，可能係對對方更好。

同埋會覺得啲人之所以有咁多扭曲嘅愛情觀唔多唔少都係曾經遭遇過一啲唔愉快嘅經歷 而呢啲唔愉快嘅經歷好大可能係遇到一啲唔適合嘅人而產生嘅 所以我覺得更加重要嘅係自己嘅心態 例如係到底開始段感情之前有冇認真了解清楚呢個人同自己係唔合適 定係識咗一排好倉猝就喺埋一齊後來先至分得唔好睇 然後又覺得自己好受傷俾個理由比自己墮落

有同感

係覺得會無結果
都係唔好咁鍾意人啦

講真如果人地對你無好感
你仲jung個頭埋去
人地都覺你煩啦

感覺無謂搞到自己咁折墮

年紀輕輕嘅你又點會想得到 真愛只會出現係螢光幕度

對自己好就對自己好啦 講乜野對對方更好
唔講清楚 無完結 會更好？

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

咁建議你啲朋友網友女朋友
會不讀不回 然後直接消失 完全唔撚理你

然後你要覺得佢地咁樣乜柒都唔理你 係對你更好

信真愛就等於你信自己係揚過

成噸
原本仲以為你打錯字

仲好理直氣壯添

我會諗起碼自己有鍾意過有嘗試過
真喺愛嘅 都唔想見到佢唔開心啦
係㗎 鍾意嘅人對自己冇好感係hurt
不過都係一段時間姐
可能時間耐咗 你又會搵到個互相鍾意對方嘅人呢
如果一直都鍾意緊同一個人嘅 咪努力裝備自己 可能有一日佢會鍾意你呢
樓主唔使咁灰喎

好似一定會帽咁

次次見到啲一堆要求再加句
搵認真/真心發展
都覺得好撚好笑
街巿買餸咁
講到好似match到啲要求就一定會岩既

請尊重 謝謝

專一認真既人往往好難搵到伴侶

覺得而家另一伴係真愛
All in

好尊重！都無話人...佢講自己嘅睇法啫

Availability Bias

一定要幸福 求你

呢代人，成日都話性同愛分得好開
當另一半係性方面滿足唔到佢
而佢自己又話需求好大
就覺得搵個just for fun的人解決性需要係好合理
好過逼另一半做唔鍾意的事

仆街啲嘅就覺得無理由成世淨係食幾條女咁少吖

因為真係有真愛
我同我老公識左一個星期就拍拖、兩年就求婚、四年就結婚
性格超夾，而家結左婚一年仲好sweet
真係mr right
利申90後

Same 好想同佢到尾

我以前天成日諗
到底屌一條女1000次爽皮啲
定屌1000條友爽皮啲

個結論係
有條友肯俾你屌1000都唔厭
先最型最爽皮 人生成就黎

多謝

只係可能我地嘅思想太守舊啫，咁不如唔好一齊，點解要做啲事傷害另一半

恭喜你！但有幾多個好似咁，遇到真愛

愛就愛唔愛就唔愛
人嘅感覺係會變嘅
唔明無feel 就搵下個有咩問題
唔通無feel 仲要一齊？
對對方有feel 係自己嘅責任黎架咩
呢個世界無野係永恆嘅
D 咩永遠愛你嘅情話唔好信咁多

係有的, 但要信對方, 係網上識, 外地做野港女, 見面立即做左情侶, 日日扑野, 日日中出, 無講錢, 情既野忽然撞埋黎都無法, 就算忽然玩完, 都係叫緣份, 唔到你唔信, 之前單身左25年.

以前信有真愛
而家唔信有真愛
當你全心全意，但對方都背叛你，就會知自己好天真好傻，愛情唔好太上心

我係信既話
個po應該改名啦
"點解大家唔信有真愛"

Btw 都係個句
荷爾蒙呢家野真係保鮮紙黎
會無feel好正常
但唔會係個理所當然既原因直接next
咁人類既天性係繁殖下一代既
所以會有荷爾蒙做影響好正路

但你係人 理應學識咩叫責任 承諾 承擔

有時有d野，不清不楚，好過令你知得清清楚楚，現實既殘酷，留一d空間更好。

真愛呢個字又唔敢用 我唔會expect另一半好似戀愛劇咁會幫我擋子彈 但兩個人相處一定講忠誠

愛呢樣野係人作出黎

我信有真愛，我自己自問有另一半就唔會花心
但認同樓主，覺得冇邊幾個係可以天長地久
少少事就分手根本冇諗過解決同面對

你話應承左會結婚or 結左婚竟話有責任姐
普通正常拍下拖 無feel 分手有咩問題
Btw 大家觀點與角度唔一樣
純分享意見lol

我想講既係
我信有真愛 但我唔信有永遠
（無論任何關係 不只是愛情）
真愛一定會存在 但太多因素令到個真愛變質
係咪差開話題差得太遠

個個都標榜真心嫁啦（包括男、女）

當純粹討論啦~
Me需然認真但非撩交嗌

當初會一齊
唔係應該考量過大家夾唔夾先一齊咩
唔係應該係以一世做目的而一齊咩

如果純粹講feel咩都唔諗
一齊咗先算
唔會好唔負責咩

我咁睇啦
結婚只係個過程
一段感情從開始個下
已經係一個要認真看待既事
會結婚只係確切肯定搵岩人
所以責任承諾其實從確認情侶關係個陣已經開始

咁當然如果唔係岩既唔係唔俾next
當然應該分手
但唔係咁隨便想轉就轉囉lol
更加唔好講派帽or單方面消失

咁要睇下你係咪性慾大到甘願做一隻usb/一個公廁囉

作為一個人，要點控制性慾同點使用性器官係一門學問

呢個就係人同狗/雞的分別了

我覺得唔係守唔守舊的問題

而係一啲以前少數人先會做的事，
依家變咗大多數人會做的事

當大多數的人對呢樣嘢接受程度高咗，
接受唔到的人就變成少數人 = 守舊

講到尾，
想過點樣的人生係佢自己選擇。
但千祈唔好要求人哋做一啲自己都做唔到的事囉

唔係 仍有人在 睇你遇唔遇到者
我上一段感情都盡足101分責任
不過對方最後都俾外邊既引誘到
好多年既感情就咁冇左
雖然付出左好多好多最後都係冇結果
但下一個我依然會盡101分責任
冇考慮過得與失
只求下一個同我一樣識得諗
感情唔係淨係得感覺
同時係一份責任
肯全心全意為對方負責
就一切都係美好

至少我仍抱有希望
因為我相信世界上唔係得我一個咁諗
差在遇唔遇到

呢句野正

花心最難改

絲打心態好正面
唔可以比自己因為過去受過傷而墮落

唔適合揾下個無問題
但要坦白
唔好拖住一個又貪心想要多一個
甚至超過一個
好多人連坦白既勇氣都無
敢做唔敢認
浪費對方時間

我諗個問題唔係出係揾第二春度
係好多人處理分手處理得唔好
例如果d突然消失果d
拍拖就係一個口頭承諾
要解除呢個承諾都唔可以咁馬虎
最基本大家都要用d時間坐低傾下
睇下係咪無彎轉先

以前唔信
直到遇到宜家個女朋友

單身搵sp我都理解
但cls 完全唔明有另一半down黎把撚

信！

因為身邊都有唔少真愛嘅例子，而自己都係一個對感情超級認真、專一、想一生一世嘅人，吸引力法則話我知，我一定要堅信自己會搵到真愛。

信人地會有 唔信自己會有

其實主要係我對自己無信心先咁諗
老豆講過話
我出世個陣已經唔愛我媽子
佢話無離婚純粹係責任
兩老依家都叫相安無事既

但對比我frd
佢啊爸媽係講緊到依家呢個歲數
都係會係自己細路面前放閃
仲依然會制造浪漫同驚喜傻俾老婆
講緊60歲都黎緊

個感覺好唔真實

其實有問題分手係無問題
唔通明知有問題都結婚
之後走去離婚咩

最大問題係有第三者之下分手同離婚
個d就叫唔專一啦

我ex又係好快同我係埋一齊，每次失落果陣唔係話同我傾下先，而家一句撻埋黎:我對你無feel，我地唔太啱。
我知佢新感情都唔順利，所以話了解清楚先一齊，至少出多幾次街。不過自己又怕溝緊條女果陣比人搶走，都幾難。

自己好受傷俾個理由比自己墮落，呢句好中。派完帽自己過唔過意得去啊，希望佢唔好再錯落去，比人玩完唔緊要，最後要識個好男仔，比到我比唔到嘅幸福佢。

算把啦你

以前所謂專一嘅年代 係就係到白頭到老 但係都個有八個婚姻都唔見得開心 特別係基層
所以亦唔見得專一係咁美好 所以依個年代選擇多咗就更加冇呢支歌仔唱

我不知道 還要多少時間等待
等待有人 會從盡頭朝我走來
我只知道 這陣雨是為彩虹而來
滿懷期待 走向未來
Oh 我相信愛

我覺得係佢地想要新鮮感姐
邊個唔會對身邊既人/事件有憧憬
但我又會諗 咁如果真係到大個先搵到更加好 唔通就即刻唔要身邊果個？
無人保證到你將來遇到更加好定唔好
同埋時間一長左 咩新鮮感又無左 唔通又要搵個第二個？

我都曾經有咁諗過 但覺得呢個諗法好衰
我都唔希望人咁對我 我就仲加唔好咁對人
心定最緊要

好多時我見身邊d人會換男女朋友 都係對其他人有左好感
咁有左好感咪停囉 唔通又要繼續咩
到自己沉左落去 先話已經對原先果個無感覺/我想單身一排

好多純情大隻仔都a0
怕咩
中途轉機
搞掂

愛會成真定成假
都好睇兩個人嘅努力

真係有個人同我拗
佢以狗為例
話狗可能都會諗下狗生意義/溝邊條狗女
只係人同狗溝通唔到就貶低呢個物種
所以證明唔到人同狗或其他禽獸係有分別

香港痴線嘅大有人在

agger

「真愛」只係一個笑話
愛情根本就係on9嘢嚟
睇唔到摸唔到 但就係會傷得你最深
與其曬咁多時間金錢精力落去一段會完結嘅關係入邊
不如好好善用呢啲嘢去增值自己
搵多啲錢先係最實際
不過世界上仲有好多人戀愛大過天
只可以話大家價值觀唔一樣
或者佢哋未感受過愛情會帶來嘅傷害

咁嗰個人可能真係同狗分別不大
狗諗咩佢都知

同呢啲人講道理嘥氣

冇錯
佢個底超花
我都唔會嘥時間同佢拗

如果連自己都唔相信，就唔可能身歷其中

身邊有幾對情侶可以拍拖7年以上再結婚
呢個世界點會冇真愛，只係唔會發生係我身上姐
曾經以為可以一生一世既人，最後又係因為冇左新鮮感而無疾而終

唔係呢個世界冇真愛 只係真愛唔會發生喺自己身上

好中意一個女仔 對佢無微不至咁好
但佢最後揀番同1年前飛佢既ex一齊 佢話唔想貪新忘舊 但佢ex唔係都貪新忘舊咩?
我好唔甘心 點解好男仔永遠都唔會比人珍惜

絲打 我信你會搵到真愛

搵唔到典算
摺埋算

加油！

覺得搵唔到 連長傾都做唔到啦

以為對方係真愛 後來發現從來冇被愛過
我放手 解放佢順便放棄埋自己
都有幾年冇再拍拖

其實咩叫真愛？
當你認為堅持愛係真愛
但對方覺得你嘅愛係壓力
咁當你為咗佢而放手
咁又算唔算真愛？

但如果你認為真愛就係
無論一唔一齊
你都只係想佢好
所以你離開都帶著愛
咁呢種真愛會唔會先係最高尚？
定其實都係bull shit？

吸引力法則
帶眼識人

其實一直都係
施主參透到呢一點，老衲再無野可以教到你，
其實只要一開始同對方講清楚呢一點，
大家期望一致，自然就可以好來好去

我覺得如果兩個人on9 channel一致
長傾唔難
無話題性9up可以up一日

啊~ 我對眼好痛

我覺得啦
首先至少係兩情相悅先
兩個人搵到最舒服既相處模式
唔會咁輕易放棄對方
講緊係雙方既付出

最理想情況
係大家都係愛對方多過自己

我認同唔輕易放棄對方係真愛嘅表現
但呢個情況真係要建基於兩個人都認同
可能一方面真愛，但另一方面只係愛，又或者鍾意only

咁當一方面係真愛時，佢點樣真愛地愛另一半，係唔係佢願意放手，都係一種真愛嘅表現？